笑撚死 死疤狗FF緊三英戰巴塞

過到第一關先講野啦

shaw會收美斯皮

係 有斷腳經驗知點玩

岩 利記過唔到第一關

屌你老尾

今年應該三英戰祖記

利物浦又入決賽

用羅美路踢左閘都夠啦

隻小花過撚到我地英超第一左閘梳爾同第一中堅屎摩先講野啦